教同事妻練習靜脈注射 消防員遭控強吻

桃園一名22歲劉姓消防隊員，遭同事的老婆（25歲）控告，涉嫌在去年11月9日晚間在劉員租屋處教她練習靜脈注射時，將她強壓在衣櫃以手環抱她的腰，強吻她；其後利用載她回家時，在小客車上以手按壓她的肩膀，再度強吻她。

劉員供稱係對方欲報考消防員，且他的同事也曾在眾人面前明示，如果他的老婆有需要指導的，請他們指導，當天也是因為她想要練習，才會找他，堅決否認強吻對方。

由於雙方事後仍正常且頻繁以LINE簡訊連繫，檢察官認為一般人若遭他人強吻，應感到害怕及羞愧而不願與對方有所接觸；且女子也反常地未在第一時間將個人發生的事告知丈夫，事後一個多月後才到派出所提告，今以罪證不足將劉員不起訴處分。（突發中心張沛森／桃園報導）

桃園一分

不起訴

仲以為台灣嘅靜脈注射會有埋中出